/* No comment provided by engineer. */
"%@ Hz" = "%@ Hz";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ is locked." = "%@ 已鎖定。";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ is not available." = "%@ 不可用。";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ is not implemented yet." = "%@ 尚未實現。";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ is not set up." = "%@ 未設置。";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ may not be configured" = "%@ 可能未配置";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ rows not loaded" = "%@ 行未加載";

/* No comment provided by engineer. */
"%d Exclusive Features" = "超過 %d 個專屬功能";

/* No comment provided by engineer. */
"%ld Recording" = "%ld 條錄音";

/* No comment provided by engineer. */
"%ld Recording ◇ %@" = "%ld 條錄音 ◇ %@";

/* No comment provided by engineer. */
"%ld Recordings" = "%ld 條錄音";

/* No comment provided by engineer. */
"%ld Recordings ◇ %@" = "%ld 條錄音 ◇ %@";

/* No comment provided by engineer. */
"(%lu bytes)" = "(%lu 字節)";

/* No comment provided by engineer. */
"(%lu items)" = "(%lu 項)";

/* No comment provided by engineer. */
"(null)" = "(空)";

/* No comment provided by engineer. */
"3 Seconds" = "3 秒";

/* No comment provided by engineer. */
"30 Days Ago" = "30 天前";

/* No comment provided by engineer. */
"4 Seconds" = "4 秒";

/* No comment provided by engineer. */
"45 Days Ago" = "45 天前";

/* No comment provided by engineer. */
"5 Seconds" = "5 秒";

/* No comment provided by engineer. */
"6 Seconds" = "6 秒";

/* No comment provided by engineer. */
"90 Days Ago" = "90 天前";

/* No comment provided by engineer. */
"<%@: %p>" = "<%@: %p>";

/* No comment provided by engineer. */
"A new version (%@) of “TrollRecorder” is available." = "巨魔錄音機有新版本 %@ 可用。";

/* No comment provided by engineer. */
"A resping is required to completely apply the changes." = "退出並重新打開應用程序方可生效。如果需要在推送通知、懸浮窗等位置使用新設置的語言，輕按繼續以妙手回春。";

/* No comment provided by engineer. */
"A widget is required for the “Launch Shield” feature." = "啓動守護功能需要一個小組件。";

/* No comment provided by engineer. */
"accept" = "接聽";

/* No comment provided by engineer. */
"Accept all incoming calls automatically." = "自動接聽所有來電。";

/* No comment provided by engineer. */
"Accept Incoming Calls" = "接聽來電";

/* No comment provided by engineer. */
"Access From Web Browser" = "從瀏覽器訪問";

/* No comment provided by engineer. */
"Access your recordings from a WebDAV browser from another device in the network. The server is active only when the application is in foreground." = "從網路中的另一台設備的WebDAV客戶端中訪問你的錄音。僅當應用程序處於前台時服務可用。";

/* No comment provided by engineer. */
"activate" = "activate";

/* No comment provided by engineer. */
"Activate the recorder hoverball." = "啓動服務，並打開錄音懸浮球。";

/* No comment provided by engineer. */
"Add Now" = "立即添加";

/* No comment provided by engineer. */
"Add Required Widget" = "添加所需的小組件";

/* No comment provided by engineer. */
"Additional Contact" = "自定義聯繫人";

/* No comment provided by engineer. */
"Adequate" = "最低";

/* No comment provided by engineer. */
"Advanced Audio Coding" = "高級音頻編碼 (AAC)";

/* No comment provided by engineer. */
"Advanced Options" = "高級選項";

/* No comment provided by engineer. */
"Advanced Search" = "高級搜尋";

/* No comment provided by engineer. */
"After %@" = "%@ 之後";

/* No comment provided by engineer. */
"Agree" = "同意";

/* No comment provided by engineer. */
"Alias" = "別名";

/* No comment provided by engineer. */
"alive" = "存活";

/* No comment provided by engineer. */
"All Edges" = "所有邊緣";

/* No comment provided by engineer. */
"All logs will be preserved for 7 days. Outdated logs will be removed automatically." = "所有日誌將被保留 7 天。過期日誌將被自動刪除。";

/* No comment provided by engineer. */
"Allow Access to Call History" = "允許訪問通話記錄";

/* No comment provided by engineer. */
"Allow Automatic Recording" = "允許自動錄音";

/* No comment provided by engineer. */
"Allow Deletion of Local Recordings" = "允許刪除本地錄音";

/* No comment provided by engineer. */
"Allow Hoverball Wake-Ups" = "允許喚醒懸浮球";

/* No comment provided by engineer. */
"Allow to read WeChat contact list and VoIP call history to populate contact names of recordings. Only recent WeChat versions are supported." = "允許讀取微信聯繫人列表和 VoIP 通話記錄以自動填充錄音的聯繫人姓名。僅支持新版本官方微信。";

/* No comment provided by engineer. */
"Allow to record phone calls received on devices signed into your iCloud account when they are nearby and on WLAN." = "允許錄制已登錄 iCloud 帳戶、在你附近且接入無線局域網的設備上的通話。";

/* No comment provided by engineer. */
"Always" = "始終";

/* No comment provided by engineer. */
"Always Dark" = "保持深色";

/* No comment provided by engineer. */
"Always Dynamic" = "保持動態";

/* No comment provided by engineer. */
"Always Fold" = "始終折疊";

/* No comment provided by engineer. */
"Always keep the hoverball window visible." = "總是保持懸浮球可見。";

/* No comment provided by engineer. */
"Always Keep-Alive in Background" = "始終保持後台激活";

/* No comment provided by engineer. */
"Always Light" = "保持淺色";

/* No comment provided by engineer. */
"Always On" = "始終顯示";

/* No comment provided by engineer. */
"Always schedule background processing tasks to run at the next available opportunity." = "始終將後台處理任務安排在下一次合適的時機運行。";

/* No comment provided by engineer. */
"AM/PM String" = "上午/下午";

/* No comment provided by engineer. */
"Analysing Audio" = "正在分析音頻";

/* No comment provided by engineer. */
"Another %@ is required to continue editing. Available capacity is %@." = "儲存空間不足：繼續編輯需要額外的 %@。可用容量為 %@。";

/* No comment provided by engineer. */
"answer" = "應答";

/* No comment provided by engineer. */
"answered" = "已接聽";

/* No comment provided by engineer. */
"Any" = "不限";

/* No comment provided by engineer. */
"App Icon" = "應用程序圖標";

/* No comment provided by engineer. */
"App Language" = "界面語言";

/* No comment provided by engineer. */
"Appearance" = "顯示與外觀";

/* No comment provided by engineer. */
"Apple’s Core Audio" = "Apple’s Core Audio (caf)";

/* No comment provided by engineer. */
"Application" = "應用程序";

/* No comment provided by engineer. */
"Application Overrides" = "偏好設置";

/* No comment provided by engineer. */
"Applications" = "應用程序";

/* No comment provided by engineer. */
"archive" = "歸檔";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you want to discard the changes you made?" = "你確定要丟棄你所做的更改嗎？";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you want to remove all shortcut definitions?" = "你確定要刪除所有自動化動作嗎？";

/* No comment provided by engineer. */
"Associate with Call History" = "與通話記錄關聯";

/* No comment provided by engineer. */
"At the end of recording, the audio files of each channel during recording are retained." = "錄音結束時，保留錄音期間每個通道的原始音頻文件。佔用較多儲存空間，請謹慎開啓。";

/* No comment provided by engineer. */
"Attachable Edges" = "可吸附邊緣";

/* No comment provided by engineer. */
"audio" = "音頻";

/* No comment provided by engineer. */
"Audio CD" = "音頻 CD";

/* No comment provided by engineer. */
"Audio Compression" = "音頻壓縮";

/* No comment provided by engineer. */
"Audio File" = "音頻文件";

/* No comment provided by engineer. */
"Audio played to %@" = "音頻播放至 %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Audio progress" = "音頻進度";

/* No comment provided by engineer. */
"Authenticate with %@" = "使用 %@ 進行驗證";

/* No comment provided by engineer. */
"Automatic" = "自動";

/* No comment provided by engineer. */
"Automatic Recording" = "自動錄音";

/* No comment provided by engineer. */
"Automatically create clones for mixed & combined primary recordings every month, and store them in iCloud Drive. Recordings from the current month will not be archived." = "每月自動為混合和組合模式的錄音創建克隆，並將其存儲在 iCloud 雲盤中。當前月份的錄音不會被歸檔。";

/* No comment provided by engineer. */
"Automatically launch background services and keep it alive when the device is rebooted and unlocked. To enable this feature, the “TrollRecorder” widget needs to be added somewhere on the lock or home screen." = "當設備重新啓動並解鎖時，自動啓動後台服務並盡可能保持其存活。需要將巨魔錄音機小組件添加到鎖定螢幕或主螢幕任意位置才能使此選項生效。";

/* No comment provided by engineer. */
"Automatically merge microphone and speaker into a single file after record complete." = "錄音完成後，自動將麥克風和揚聲器合併成一個文件。";

/* No comment provided by engineer. */
"Automatically move the hoverball to avoid the keyboard in portrait orientation." = "在竪屏模式下，自動移動懸浮球以避開鍵盤。";

/* No comment provided by engineer. */
"Automatically purge recycle bin and remove failure caches." = "定期自動清理回收站，並移除錄音失敗時留下的緩存。";

/* No comment provided by engineer. */
"Automatically query the latest version from GitHub when the application starts." = "應用程序啓動時，自動從 GitHub 查詢最新版本。";

/* No comment provided by engineer. */
"Automatically remove recordings created earlier than specified date except those marked ones." = "自動刪除早於指定日期創建的錄音，除了那些被收藏的錄音。";

/* No comment provided by engineer. */
"Automatically stop recording when available disk space is extremely low." = "當剩餘儲存空間極低時，自動停止錄音。";

/* No comment provided by engineer. */
"Automatically Suspend in Background" = "後台自動暫停";

/* No comment provided by engineer. */
"Automatically swipe up to desktop when unlocked. Unlocked within 10 seconds of locking, this action will not take effect." = "解鎖後自動上划進入桌面。鎖定後 10 秒內解鎖，此動作不會生效。";

/* No comment provided by engineer. */
"Automation" = "自動化";

/* No comment provided by engineer. */
"Avoid screen being locked automatically when WebDAV server is used by any client." = "當 WebDAV 服務器被任何客戶端使用時，避免螢幕自動鎖定。";

/* No comment provided by engineer. */
"Background Style" = "背景樣式";

/* No comment provided by engineer. */
"backup" = "備份";

/* No comment provided by engineer. */
"Backup Synchronized" = "備份同步結束時";

/* No comment provided by engineer. */
"Backup With iCloud" = "通過 iCloud 備份";

/* No comment provided by engineer. */
"Batch Export" = "批量導出";

/* No comment provided by engineer. */
"Before %@" = "%@ 之前";

/* No comment provided by engineer. */
"Before starting a call recording, a prompt voice is played to the opposite end." = "接通並開始通話錄音前，向對方播放一段提示語音。請遵守你所在地的法律法規。關閉提示音後，可能會影響通話錄音作為證據使用的法律效力。";

/* No comment provided by engineer. */
"Beta" = "預發佈版";

/* No comment provided by engineer. */
"Bi-sync" = "雙向同步";

/* No comment provided by engineer. */
"Biometric Authentication" = "生物識別驗證";

/* No comment provided by engineer. */
"Bonjour server started at: %@" = "Bonjour 服務已啓動：%@";

/* No comment provided by engineer. */
"Boost Periodic Tasks" = "加速定時任務";

/* No comment provided by engineer. */
"Bootstrap (TrollStore Compatible Mode)" = "Bootstrap（巨魔兼容模式）";

/* No comment provided by engineer. */
"Both (Microphone & Speaker)" = "雙向（麥克風和揚聲器）";

/* No comment provided by engineer. */
"bottom edge" = "底部";

/* No comment provided by engineer. */
"Build and use a custom export name template for exported audio files." = "為導出或歸檔的音頻文件創建並使用自定義文件名稱模板。";

/* No comment provided by engineer. */
"Bundle Display Name" = "捆綁包顯示名稱";

/* No comment provided by engineer. */
"Bundle Identifier" = "捆綁包標識符";

/* No comment provided by engineer. */
"Bundle Name" = "捆綁包名稱";

/* No comment provided by engineer. */
"Buy TrollRecorder Pro" = "購買高級許可";

/* No comment provided by engineer. */
"Calculating…" = "計算中…";

/* No comment provided by engineer. */
"Call" = "通話";

/* No comment provided by engineer. */
"call" = "通話";

/* No comment provided by engineer. */
"Call Direction" = "通話方向";

/* No comment provided by engineer. */
"Call Identifier" = "通話標識符";

/* No comment provided by engineer. */
"Call Recording" = "通話錄音";

/* No comment provided by engineer. */
"Call Recording Begins" = "通話錄音開始時";

/* No comment provided by engineer. */
"Call Recording Ends" = "通話錄音結束時";

/* No comment provided by engineer. */
"Call recording from “%@” and other %ld applications." = "来自 “%@” 和其他 %ld 個應用程序的通話錄音";

/* No comment provided by engineer. */
"Call recording from “%@”." = "来自 “%@” 的通話錄音";

/* No comment provided by engineer. */
"Call recording starts only when an outgoing call is answered or an incoming call is picked up." = "打開此開關，使去電被對方接聽時才自動開始錄音。來電總是在被接聽時才自動開始錄音。";

/* No comment provided by engineer. */
"Call State" = "通話狀態";

/* No comment provided by engineer. */
"Calls can only be recorded when using the microphone on this device. Calls from this device that are answered on other devices will not be recorded." = "僅當你使用此設備上的麥克風進行通話時，才能夠錄制通話。從其他設備接聽來自此設備的通話時，通話將無法被錄音。";

/* No comment provided by engineer. */
"Camcorder" = "攝像機";

/* No comment provided by engineer. */
"Cancel" = "取消";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot parse text with UTF-8 encoding: “%@”." = "無法使用 UTF-8 編碼解析文本：“%@”。";

/* No comment provided by engineer. */
"Caution" = "注意";

/* No comment provided by engineer. */
"check" = "檢查";

/* No comment provided by engineer. */
"Check if the daemon is running. If not, launch it." = "檢查守護進程是否正在運行。如果沒有則啓動它。";

/* No comment provided by engineer. */
"Check Updates" = "檢查更新";

/* No comment provided by engineer. */
"Check Updates at Launch" = "啓動時檢查更新";

/* No comment provided by engineer. */
"Checking service status" = "檢查服務狀態";

/* No comment provided by engineer. */
"Child Pages" = "子頁面";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose the output audio format for the mixer. Wave Audio format does not support advanced encoding." = "選擇混音器的輸出音頻格式。波形音頻格式不支持高級編碼。";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose the output audio quality for the mixer. Higher quality means higher sample rate and bit rate, which will result in larger file size." = "選擇混音器的輸出音頻質量。更高的質量意味著更高的採樣率和比特率，這將導致更大的文件大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose the output file format for the mixer." = "選擇混音器的輸出文件格式。";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose the size preset of the hoverball." = "選擇懸浮球的預設尺寸。";

/* No comment provided by engineer. */
"Clean Caches Automatically" = "自動清理緩存";

/* TODO */
"Clear" = "Clear";

/* No comment provided by engineer. */
"Clear Selection" = "清除篩選項";

/* No comment provided by engineer. */
"Clear Wave Caches" = "清理波形緩存";

/* No comment provided by engineer. */
"Close" = "關閉";

/* No comment provided by engineer. */
"Collapse Recursively" = "遞歸折疊";

/* No comment provided by engineer. */
"Collecting" = "收集中";

/* No comment provided by engineer. */
"Combined" = "組合";

/* No comment provided by engineer. */
"Combined Mode" = "組合模式";

/* No comment provided by engineer. */
"Compiled at %@" = "編譯於 %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Compress Recording" = "壓縮音頻";

/* No comment provided by engineer. */
"Confirm" = "確認";

/* No comment provided by engineer. */
"Confirm your Havoc account, it is the only proof of purchase. You are responsible for any loss of authorization due to forgotten accounts. When making a purchase, please click on the amount on the page to complete the payment, do not click on the gift icon." = "請確認你的浩劫賬號，這是唯一的購買憑證。因賬號遺忘造成授權丟失的，用戶需自行承擔損失。購買時請你點擊頁面上的金額完成支付，不要點擊禮物圖標。";

/* No comment provided by engineer. */
"connected" = "已連接";

/* No comment provided by engineer. */
"Connected Clients: %d" = "已連接客戶端：%d";

/* No comment provided by engineer. */
"Constants" = "常量";

/* No comment provided by engineer. */
"Contact Exceptions" = "聯繫人例外";

/* No comment provided by engineer. */
"Contact Name" = "聯繫人名稱";

/* No comment provided by engineer. */
"Contact Phone Address" = "聯繫人電話號碼";

/* No comment provided by engineer. */
"Contact Us" = "聯繫我們";

/* No comment provided by engineer. */
"Contact via Discord" = "通過 Discord 聯繫";

/* No comment provided by engineer. */
"Contact via Email" = "通過電子郵件聯繫";

/* No comment provided by engineer. */
"Contact via QQ" = "通過 QQ 聯繫";

/* No comment provided by engineer. */
"Contacts" = "聯繫人";

/* No comment provided by engineer. */
"Contacts in this list will not be recorded in any situation." = "此列表中的聯繫人將不會被錄音。";

/* No comment provided by engineer. */
"Contacts Permission Denied" = "聯繫人被拒絕訪問";

/* No comment provided by engineer. */
"Content" = "内容";

/* No comment provided by engineer. */
"Content Sharing" = "內容共享";

/* No comment provided by engineer. */
"Continue" = "繼續";

/* No comment provided by engineer. */
"Conversion Failed" = "轉換失敗";

/* No comment provided by engineer. */
"Conversion Succeed" = "轉換成功";

/* No comment provided by engineer. */
"Convert Now" = "立即轉換";

/* No comment provided by engineer. */
"Converting" = "轉換中";

/* No comment provided by engineer. */
"Copied" = "已複製";

/* No comment provided by engineer. */
"Copied Transcript" = "已複製轉錄";

/* No comment provided by engineer. */
"Copy" = "拷貝";

/* No comment provided by engineer. */
"Copy Key" = "拷貝鍵";

/* No comment provided by engineer. */
"Copy Path" = "拷貝路徑";

/* No comment provided by engineer. */
"Copy Transcript" = "複製轉錄";

/* No comment provided by engineer. */
"Copy Value" = "拷貝值";

/* No comment provided by engineer. */
"Create Archive" = "製作歸檔";

/* No comment provided by engineer. */
"Created At" = "創建於";

/* No comment provided by engineer. */
"Custom Export Name" = "自定義導出名稱";

/* No comment provided by engineer. */
"Custom Layout Guide" = "自定義安全區域";

/* No comment provided by engineer. */
"Customize a rectangular region that helps you position the hoverball on the screen." = "自定義一個矩形區域，幫助你在屏幕上定位懸浮球。";

/* No comment provided by engineer. */
"daemon" = "守護進程";

/* No comment provided by engineer. */
"Daily Arranged" = "按天整理";

/* No comment provided by engineer. */
"Date & Time" = "日期和時間";

/* No comment provided by engineer. */
"Day of Month Number" = "月份日期";

/* No comment provided by engineer. */
"Day of Week String" = "星期幾";

/* No comment provided by engineer. */
"Deactivate" = "反激活";

/* No comment provided by engineer. */
"deactivate" = "deactivate";

/* No comment provided by engineer. */
"Deactivate & Sign Out" = "反激活並退出登錄";

/* No comment provided by engineer. */
"Deactivate the recorder hoverball." = "啓動服務，並關閉錄音懸浮球。";

/* No comment provided by engineer. */
"Debugging" = "調試";

/* No comment provided by engineer. */
"decline" = "拒接";

/* No comment provided by engineer. */
"Decoding" = "解碼中";

/* No comment provided by engineer. */
"Default" = "缺省";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete" = "刪除";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete Recording" = "刪除錄音";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete Selected %ld Items" = "刪除選中的 %ld 項";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete Selected Item" = "刪除選中項";

/* No comment provided by engineer. */
"Deleting" = "刪除中";

/* No comment provided by engineer. */
"Deselect All" = "取消全選";

/* No comment provided by engineer. */
"Detail Only" = "僅詳情";

/* No comment provided by engineer. */
"Developer Options" = "開發者選項";

/* No comment provided by engineer. */
"Digital Video" = "數字視頻";

/* No comment provided by engineer. */
"Direction" = "通話方向";

/* No comment provided by engineer. */
"Direction Capitalized" = "通話方向（首字母大寫）";

/* No comment provided by engineer. */
"Direction Description" = "通話方向（描述）";

/* No comment provided by engineer. */
"Directory" = "目錄";

/* No comment provided by engineer. */
"directory" = "目錄";

/* No comment provided by engineer. */
"Disabled" = "關閉";

/* No comment provided by engineer. */
"Disallow" = "不允許";

/* No comment provided by engineer. */
"Disallow Automatic Recording" = "不允許自動錄音";

/* No comment provided by engineer. */
"Disallow Hoverball Wake-Ups" = "不允許喚醒懸浮球";

/* No comment provided by engineer. */
"Discard" = "丟棄";

/* No comment provided by engineer. */
"discard" = "丟棄";

/* No comment provided by engineer. */
"Discard Changes" = "放棄更改";

/* No comment provided by engineer. */
"Discard Recording" = "丟棄錄音";

/* No comment provided by engineer. */
"Discreet Mode" = "隱秘模式";

/* No comment provided by engineer. */
"Discreet Voice Memos" = "隱秘語音備忘錄";

/* No comment provided by engineer. */
"Dismiss" = "忽略";

/* No comment provided by engineer. */
"Display a notification banner and play an audible notice." = "顯示通知橫幅時發出提示音。";

/* No comment provided by engineer. */
"Display a notification banner and update the badge above the application icon." = "顯示通知橫幅時更新應用程序圖標上的角標。";

/* No comment provided by engineer. */
"Display a notification banner when recording ends." = "錄音結束時，顯示通知橫幅。";

/* No comment provided by engineer. */
"Display a notification banner when recording starts." = "錄音開始時，顯示通知橫幅。";

/* No comment provided by engineer. */
"Display the detail of recordings in the notification banner." = "在通知橫幅中顯示錄音的詳細信息。";

/* No comment provided by engineer. */
"Display the exact duration of the recorded audio." = "顯示已錄制音頻的準確時間長度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Display the hoverball during a call in the current application." = "在當前應用程序中通話時顯示懸浮球。";

/* No comment provided by engineer. */
"Display the hoverball during a call." = "在通話中顯示懸浮球。";

/* No comment provided by engineer. */
"Display the hoverball when both the audio inputs and outputs are continuously active." = "當音頻輸入和輸出都處於持續活躍狀態時，顯示懸浮球。如果你需要在微信等不支持 CallKit 的應用中自動顯示懸浮球，請保持此選項打開。";

/* No comment provided by engineer. */
"Display the hoverball when record voice memo through this application, or the call recording is manually initiated." = "通過此應用程序錄制語音備忘錄，或手動啓動通話錄音時，顯示懸浮球。";

/* No comment provided by engineer. */
"Display the name or description of each option." = "顯示每個選項的名稱或描述。";

/* No comment provided by engineer. */
"Display the names of contacts in your address book instead of their phone numbers." = "顯示通訊錄當中聯繫人的姓名，而不是他們的電話號碼。";

/* No comment provided by engineer. */
"Display the path extension as the format of the recording." = "顯示錄音的文件格式，即其路徑的擴展名。";

/* No comment provided by engineer. */
"Display the preview images of the audio waveform of short recordings." = "顯示簡短錄音的音頻波形預覽圖。";

/* No comment provided by engineer. */
"Display the short name of the SIM card used for the recording if available." = "如果可用，顯示此錄音通話時所使用的 SIM 卡的簡稱。";

/* No comment provided by engineer. */
"Display the source bundle name of the recording." = "顯示錄音的來源，即通話時所使用的應用程序名稱。";

/* No comment provided by engineer. */
"Displays a local notification." = "顯示本地通知。";

/* No comment provided by engineer. */
"Do you want to clear this log file “%@”?" = "你確定要清空日誌文件“%@”嗎？";

/* No comment provided by engineer. */
"Do you want to reset the software license and restore all the settings to their default values? Your recordings will not be removed." = "你確定要重置軟件許可，並將所有設置還原為默認值嗎？你的錄音不會被刪除。";

/* No comment provided by engineer. */
"Done" = "已完成";

/* No comment provided by engineer. */
"Don’t ask again" = "不再詢問";

/* No comment provided by engineer. */
"Double tap to restore __all edges__  \nto their default sizes." = "輕點兩次以恢復 __所有邊緣__ 至默認尺寸。";

/* No comment provided by engineer. */
"Downlink (Speaker)" = "下行（揚聲器）";

/* No comment provided by engineer. */
"Drag __here__ to adjust  \nthe size of the ___%@___." = "拖拽 __此處__ 以調節 ___%@___ 的尺寸。";

/* No comment provided by engineer. */
"Dropbox" = "Dropbox";

/* No comment provided by engineer. */
"Due to environmental limitations, if you encounter blank or missing widgets, please try rebooting your device or rebuilding the icon cache from TrollStore." = "由於運行環境限制，如果你遇到小組件空白或不顯示，請嘗試重啓設備，或者在巨魔商店中重建圖標緩存。";

/* No comment provided by engineer. */
"Due to technical reasons, non-CallKit calls will not trigger shortcuts related to call states." = "由於技術原因，非 CallKit 通話不會觸發與通話狀態相關的自動化動作。";

/* No comment provided by engineer. */
"Duration" = "持續時間";

/* No comment provided by engineer. */
"duration" = "持續時間";

/* No comment provided by engineer. */
"Duration Before Idle" = "閒置時長";

/* No comment provided by engineer. */
"Duration Description" = "持續時間（描述）";

/* No comment provided by engineer. */
"Dynamic Transition" = "僅轉場";

/* No comment provided by engineer. */
"E.U.L.A." = "最終用戶許可協議";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit" = "編輯";

/* No comment provided by engineer. */
"Empty Trash" = "清空回收站";

/* No comment provided by engineer. */
"Empty Trash (%@)" = "清空回收站 (%@)";

/* No comment provided by engineer. */
"Enable Biometric Authentication" = "啓用生物識別驗證";

/* No comment provided by engineer. */
"Enable Face ID" = "啓用面容 ID";

/* TODO */
"Enable level metering and present an indicator when the hoverball is folded. This option is only available when “Transition When Idle” is set to “Always Fold”." = "Enable level metering and present an indicator when the hoverball is folded. This option is only available when “Transition When Idle” is set to “Always Fold”.";

/* No comment provided by engineer. */
"Enable Logging" = "啓用日誌";

/* No comment provided by engineer. */
"Enable Optic ID" = "啓用視控 ID";

/* No comment provided by engineer. */
"Enable Touch ID" = "啓用觸控 ID";

/* No comment provided by engineer. */
"Enable WebDAV Server" = "啓用 WebDAV 服務器";

/* No comment provided by engineer. */
"Enabled" = "啓用";

/* No comment provided by engineer. */
"Enables the WebDAV server to automatically suspend itself when the application goes into the background and the last connection is closed, then resume itself when the application comes back to the foreground." = "當應用程序進入後台且最後一個連接關閉時，自動暫停 WebDAV 服務。當應用程序回到前台時恢復服務。";

/* No comment provided by engineer. */
"Encoding" = "編碼中";

/* No comment provided by engineer. */
"End Date" = "結束日期";

/* No comment provided by engineer. */
"End Editing" = "結束編輯";

/* No comment provided by engineer. */
"Enhance Recording" = "增強錄音";

/* No comment provided by engineer. */
"Enhanced Automatic Recording" = "增強自動錄音";

/* No comment provided by engineer. */
"Enhanced Scene Identification" = "增強通話場景識別";

/* No comment provided by engineer. */
"Ensure Daemon Is Running" = "檢查守護進程";

/* No comment provided by engineer. */
"Enter your password" = "輸入密碼";

/* No comment provided by engineer. */
"Error" = "錯誤";

/* No comment provided by engineer. */
"exit" = "exit";

/* No comment provided by engineer. */
"Exit Hoverball" = "關閉懸浮球";

/* No comment provided by engineer. */
"Expand Recursively" = "遞歸展開";

/* No comment provided by engineer. */
"Export recordings to anywhere you want without limitations." = "將錄音導出並保存到任何地方。";

/* No comment provided by engineer. */
"Export to Anywhere" = "任意導出";

/* No comment provided by engineer. */
"Export with Metadata" = "導出元數據";

/* No comment provided by engineer. */
"Exporting" = "導出中";

/* No comment provided by engineer. */
"FaceTime" = "FaceTime 通話";

/* No comment provided by engineer. */
"FaceTime Audio" = "FaceTime 音頻";

/* No comment provided by engineer. */
"FaceTime Exclude List" = "FaceTime 排除列表";

/* No comment provided by engineer. */
"FaceTime VIP" = "FaceTime VIP";

/* No comment provided by engineer. */
"Face ID" = "面容 ID";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to export %d recordings" = "無法導出 %d 條錄音";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to initialize speech recognizer using current locale “%@”." = "無法以當前區域“%@”初始化轉錄引擎。";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to play: %@" = "播放失敗：%@";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to recover: %@" = "恢復失敗：%@";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to remove: %@" = "刪除失敗：%@";

/* TODO */
"Features on this page are under active development, hang tight!" = "Features on this page are under active development, hang tight!";

/* No comment provided by engineer. */
"Features Unlocked" = "功能已解鎖";

/* No comment provided by engineer. */
"file" = "文件";

/* No comment provided by engineer. */
"File Format" = "文件格式";

/* No comment provided by engineer. */
"File Size" = "文件尺寸";

/* No comment provided by engineer. */
"File System" = "文件系統";

/* No comment provided by engineer. */
"Filter" = "過濾器";

/* No comment provided by engineer. */
"Finalizing" = "完成中";

/* No comment provided by engineer. */
"finish" = "結束";

/* No comment provided by engineer. */
"Focus" = "聚焦";

/* No comment provided by engineer. */
"Fold When Inactive" = "不活動時折疊";

/* No comment provided by engineer. */
"Follow System" = "跟隨系統";

/* No comment provided by engineer. */
"Force the app to use a specific language. Reopen to apply changes." = "強制應用程序使用指定的語言。退出並重新打開應用程序後方可生效。";

/* No comment provided by engineer. */
"Format" = "格式";

/* No comment provided by engineer. */
"Formatted Location" = "地理位置（格式化）";

/* No comment provided by engineer. */
"Forward 15 Seconds" = "前進 15 秒";

/* No comment provided by engineer. */
"Frequently Asked Questions" = "獲取幫助";

/* No comment provided by engineer. */
"From %@" = "起始於 %@";

/* No comment provided by engineer. */
"From %@ to %@" = "在 %@ 到 %@ 期間";

/* No comment provided by engineer. */
"From: %@" = "起始於：%@";

/* No comment provided by engineer. */
"From…" = "起始於…";

/* No comment provided by engineer. */
"Full" = "完整";

/* No comment provided by engineer. */
"Full Date" = "完整日期";

/* No comment provided by engineer. */
"Full Month Name" = "月份名稱";

/* No comment provided by engineer. */
"Full Time" = "完整時間";

/* No comment provided by engineer. */
"Full Year" = "完整年份";

/* TODO */
"Get ${requestedField}" = "Get ${requestedField}";

/* No comment provided by engineer. */
"Get advanced control when recording right in your call." = "在通話中打開控制面板即可控制錄制參數。";

/* No comment provided by engineer. */
"Get Call Duration" = "獲取通話時長";

/* No comment provided by engineer. */
"Get Call Status" = "獲取通話狀態";

/* No comment provided by engineer. */
"Get In Touch" = "保持聯繫";

/* No comment provided by engineer. */
"Get notifications after record complete." = "錄音完成後可推送通知提醒。";

/* No comment provided by engineer. */
"Get Recording Duration" = "獲取錄音持續時間";

/* No comment provided by engineer. */
"Get Recording Paths" = "獲取錄音路徑";

/* No comment provided by engineer. */
"Get Recording Status" = "獲取錄音狀態";

/* No comment provided by engineer. */
"Get the current recording duration of the Troll Recorder." = "獲取巨魔錄音機當前的錄音時長。";

/* No comment provided by engineer. */
"Get the current recording paths of the Troll Recorder." = "獲取巨魔錄音機當前的錄音路徑。";

/* No comment provided by engineer. */
"Get the current recording status of the Troll Recorder." = "獲取巨魔錄音機當前的錄音狀態。";

/* No comment provided by engineer. */
"Get the primary call duration of the device." = "獲取主要通話的時長。";

/* No comment provided by engineer. */
"Get the primary call status of the device." = "獲取主要通話的狀態。";

/* No comment provided by engineer. */
"Go Home When Unlocked" = "解鎖後回到桌面";

/* No comment provided by engineer. */
"Google Drive" = "Google 雲端硬盤";

/* No comment provided by engineer. */
"Group Call" = "群組通話";

/* TODO */
"Hide Hoverball" = "Hide Hoverball";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide the “Voice Memos” app from the lock screen, and hide its “Dynamic Island” activities. This feature may require a re-spring to take effect." = "隱藏語音備忘錄在鎖定螢幕上的顯示，並隱藏其靈動島活動。此功能可能需要妙手回春才能完全生效。";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide the “Voice Memos” app from the lock screen, and hide its “Dynamic Island” activities. You have to inject it into “Voice Memos” app via TrollFools or similar technologies." = "隱藏語音備忘錄在鎖定螢幕上的顯示，並隱藏其靈動島活動。你需要通過 TrollFools 或類似技術將其注入到語音備忘錄應用程序中。";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide When Snapshot" = "截屏時隱藏";

/* No comment provided by engineer. */
"Hours Minutes Seconds" = "小時/分鐘/秒";

/* No comment provided by engineer. */
"Hours, 12-hour Clock" = "小時（12 小時制）";

/* No comment provided by engineer. */
"Hours, 24-hour Clock" = "小時（24 小時制）";

/* No comment provided by engineer. */
"Hoverball" = "懸浮球";

/* No comment provided by engineer. */
"Hoverball Plus" = "懸浮球 +";

/* No comment provided by engineer. */
"Hoverball Size" = "尺寸";

/* No comment provided by engineer. */
"Hoverball Style" = "顯示樣式";

/* No comment provided by engineer. */
"How would you like to call?" = "你想如何撥打電話？";

/* No comment provided by engineer. */
"hud" = "hud";

/* No comment provided by engineer. */
"HUD_CALL_RECORDING" = "開始通話錄音";

/* No comment provided by engineer. */
"Hyphen" = "連字符";

/* No comment provided by engineer. */
"I Agree to the E.U.L.A." = "我已經閱讀並同意《最終用戶許可協議》";

/* No comment provided by engineer. */
"icloud" = "iCloud";

/* No comment provided by engineer. */
"iCloud Drive" = "iCloud 雲盤";

/* No comment provided by engineer. */
"Idle" = "空閒";

/* No comment provided by engineer. */
"If bidirectional synchronization is enabled, allow the deletion from cloud to be reflected on the local filesystem." = "如果啓用了雙向同步，則允許將雲端的刪除反映到本地文件系統中。";

/* No comment provided by engineer. */
"If there is something wrong with the search indexes, you can reset them here." = "如果搜索索引出了問題，可以在這裡重新設置。";

/* No comment provided by engineer. */
"If there’s no active phone call, press both of the physical volume buttons to perform specified action." = "當沒有活躍通話時，同時按下兩個音量鍵執行指定的動作。";

/* No comment provided by engineer. */
"If your phone supports dual SIM cards, the SIM card alias used for the recorded call is displayed here." = "如果你的手機支持雙卡，錄音通話時所使用的 SIM 卡別名將顯示在這裡。";

/* No comment provided by engineer. */
"If you’ve enabled “Backup with iCloud” and the backup is synchronized successfully, this action will be triggered." = "如果你已經啓用了使用 iCloud 備份並且同步成功，此動作將被觸發。";

/* No comment provided by engineer. */
"Ignore the last modification date on all directories and files and make a deep clone of all recordings." = "忽略所有目錄和文件的最後修改日期，並深度克隆所有錄音。";

/* No comment provided by engineer. */
"In 1 Hour" = "1 小時內";

/* No comment provided by engineer. */
"In 15 Minutes" = "15 分鐘內";

/* No comment provided by engineer. */
"Inaccurate Time Detected" = "檢測到不準確的時間";

/* No comment provided by engineer. */
"Incoming" = "來電";

/* No comment provided by engineer. */
"incoming" = "呼入";

/* No comment provided by engineer. */
"Incoming Call" = "來電時";

/* No comment provided by engineer. */
"Incoming Call Answered" = "來電接通時";

/* No comment provided by engineer. */
"Incoming Call Hang Up" = "來電掛斷時";

/* No comment provided by engineer. */
"Incoming call recording from “%@” and other %ld applications." = "来自 “%@” 和其他 %ld 個應用程序的來電錄音";

/* No comment provided by engineer. */
"Incoming call recording from “%@”." = "来自 “%@” 的來電錄音";

/* No comment provided by engineer. */
"Inconsistency Found" = "配置不一致";

/* No comment provided by engineer. */
"Install" = "安裝";

/* No comment provided by engineer. */
"Install Call History Tweak" = "安裝通話記錄插件";

/* No comment provided by engineer. */
"Install “Compress Audio” action into “Shortcuts”, then share your recordings to this action to compress your audio to AAC/AIFF format." = "安裝壓縮音頻動作到快捷指令中，然後分享你的錄音到這個動作中，以將你的音頻壓縮為 AAC/AIFF 格式。";

/* No comment provided by engineer. */
"Install “Create Archive” action into “Shortcuts”, then share your recordings to this action to create a ZIP archive." = "安裝製作歸檔動作到快捷指令中，然後分享你的錄音到這個動作中，以創建一個 ZIP 檔案。";

/* No comment provided by engineer. */
"Invalid Code Signature" = "無效的代碼簽名";

/* No comment provided by engineer. */
"Invalid code signature.\nPlease reinstall this application from TrollStore." = "無效的代碼簽名。\n請從 TrollStore 重新安裝此應用程序。";

/* No comment provided by engineer. */
"iPad" = "iPad";

/* No comment provided by engineer. */
"iPhone" = "iPhone";

/* No comment provided by engineer. */
"Is Favourite" = "是否收藏";

/* No comment provided by engineer. */
"Is Finalized" = "是否處理完成";

/* No comment provided by engineer. */
"Is Finalizing" = "是否正在處理";

/* No comment provided by engineer. */
"Is Microphone Enabled" = "Is Microphone Enabled";

/* No comment provided by engineer. */
"Is Paused" = "是否已經暫停";

/* No comment provided by engineer. */
"Is Running" = "是否正在錄制";

/* No comment provided by engineer. */
"Item #%lu" = "項 #%lu";

/* No comment provided by engineer. */
"Just in case that you love it." = "但願你喜歡。";

/* No comment provided by engineer. */
"Just now" = "現在";

/* No comment provided by engineer. */
"Keep Screen On When Connected" = "連接時保持螢幕常亮";

/* No comment provided by engineer. */
"Keyboard Avoidance" = "鍵盤避讓";

/* No comment provided by engineer. */
"Kill all applications and restart the render server (backboardd)." = "關閉所有應用程序並重啓渲染服務（backboard）。";

/* No comment provided by engineer. */
"Language Changed" = "語言已更改";

/* No comment provided by engineer. */
"Larger" = "較大";

/* No comment provided by engineer. */
"Later" = "以後再說";

/* No comment provided by engineer. */
"launch" = "啓動";

/* No comment provided by engineer. */
"Launch App at End" = "結束時啓動應用";

/* No comment provided by engineer. */
"Launch Shield" = "啓動守護";

/* No comment provided by engineer. */
"Leading & Trailing" = "左右邊緣";

/* No comment provided by engineer. */
"leading edge" = "左邊";

/* No comment provided by engineer. */
"Legacy Jailbreak" = "傳統越獄";

/* No comment provided by engineer. */
"Lifetime Guarantee" = "一次購買終身可用";

/* No comment provided by engineer. */
"Link Device to Havoc" = "連接到浩劫商店";

/* No comment provided by engineer. */
"List and Detail" = "列表和詳情";

/* No comment provided by engineer. */
"Loading…" = "載入中…";

/* No comment provided by engineer. */
"Local Storage" = "本地存儲";

/* No comment provided by engineer. */
"Localized name of the provider application. That is, where this recording comes from." = "提供方應用程序的本地化名稱，即這段錄音從何而來。";

/* No comment provided by engineer. */
"Locate in Maps" = "在地圖中定位";

/* No comment provided by engineer. */
"Location" = "地理位置";

/* No comment provided by engineer. */
"Location Permission Denied" = "地理位置被拒絕訪問";

/* No comment provided by engineer. */
"Location Services" = "位置服務";

/* No comment provided by engineer. */
"Locked" = "已鎖定";

/* No comment provided by engineer. */
"Log Viewer" = "日誌查看器";

/* No comment provided by engineer. */
"Logging" = "日誌";

/* No comment provided by engineer. */
"Login Tips" = "登錄提示";

/* No comment provided by engineer. */
"Long Date" = "長日期";

/* No comment provided by engineer. */
"Long Press Action" = "長按動作";

/* No comment provided by engineer. */
"Long Press Hoverball" = "長按懸浮球";

/* No comment provided by engineer. */
"Long press the hoverball to start or stop recording by convenience." = "長按懸浮球以方便地開始或停止錄音。";

/* No comment provided by engineer. */
"Long Time" = "長時間";

/* No comment provided by engineer. */
"Low Disk Space" = "儲存空間不足";

/* No comment provided by engineer. */
"Made with ♥ by OwnGoal Studio" = "「烏龍工作室」傾情獻制";

/* No comment provided by engineer. */
"Mail composition failed" = "郵件發送失敗";

/* No comment provided by engineer. */
"Maintenance" = "維護";

/* No comment provided by engineer. */
"Make a ${requestedMode} recording" = "錄制一個 ${requestedMode} 錄音";

/* No comment provided by engineer. */
"Make a new recording, or stop an existing one." = "開始一次新的錄音，或停止一個正在進行的錄制。";

/* No comment provided by engineer. */
"Make a new voice memo, or stop an existing one." = "開始一次新的語音備忘錄，或停止一個正在進行的錄制。";

/* No comment provided by engineer. */
"Make shallow copies of recordings in a backup domain, and allow iCloud Backup to include them." = "在備份域中創建錄音的淺拷貝，並允許 iCloud 備份中包含這些副本。";

/* No comment provided by engineer. */
"Make the associated call recordings displayed on the call history page, jump to TrollRecorder for a playback." = "使關聯的通話錄音展示在通話記錄頁面，跳轉到巨魔錄音機進行回放。";

/* No comment provided by engineer. */
"Make the device ring or vibrate when recording ends." = "在錄音結束時使設備響鈴或振動。";

/* No comment provided by engineer. */
"Make the device ring or vibrate when recording starts." = "在錄音開始時使設備響鈴或振動。";

/* No comment provided by engineer. */
"Make the hoverball invisible when taking screenshots or screen recordings." = "在進行截屏或螢幕錄制時使懸浮球不可見。";

/* No comment provided by engineer. */
"Make the hoverball semi-transparent or folded when leave it for a while." = "當懸浮球閒置一段時間後，使其半透明或折疊到螢幕邊緣。";

/* No comment provided by engineer. */
"Making a phone call to begin recording." = "進行通話以開始錄制。";

/* No comment provided by engineer. */
"Mark" = "收藏";

/* No comment provided by engineer. */
"Maximum" = "最大";

/* No comment provided by engineer. */
"Medium" = "適中";

/* No comment provided by engineer. */
"Medium Date" = "中等日期";

/* No comment provided by engineer. */
"Medium Time" = "中等時間";

/* No comment provided by engineer. */
"Merged File" = "合併文件";

/* No comment provided by engineer. */
"Message" = "消息";

/* No comment provided by engineer. */
"Metadata" = "元數據";

/* No comment provided by engineer. */
"Microphone" = "麥克風";

/* No comment provided by engineer. */
"microphone" = "麥克風";

/* No comment provided by engineer. */
"Microphone and speaker are recorded in different channels." = "麥克風和揚聲器在不同的文件中錄音。";

/* No comment provided by engineer. */
"Minutes" = "分鐘";

/* No comment provided by engineer. */
"Mixed" = "混合";

/* No comment provided by engineer. */
"Mixer & Combiner" = "混音器與合併器";

/* No comment provided by engineer. */
"Mixer Audio Format" = "音頻格式";

/* No comment provided by engineer. */
"Mixer File Format" = "文件格式";

/* No comment provided by engineer. */
"Mixer Quality" = "音頻質量";

/* No comment provided by engineer. */
"Month Number" = "月份";

/* No comment provided by engineer. */
"Monthly Arranged" = "按月整理";

/* No comment provided by engineer. */
"More icons, more innovation." = "多點圖標，多點新意。";

/* No comment provided by engineer. */
"More Options" = "更多選項";

/* No comment provided by engineer. */
"Move deleted recordings to a special folder that allows you to restore them if you change your mind or realize you need them later." = "將刪除的錄音移動到一個特殊的文件夾，允許你在改變主意或後來意識到需要它們時恢復已刪除的項目。";

/* No comment provided by engineer. */
"MPEG-4 Audio" = "MPEG-4 音頻 (m4a)";

/* No comment provided by engineer. */
"mute" = "靜音";

/* TODO */
"Mute ${requestedChannel}" = "Mute ${requestedChannel}";

/* No comment provided by engineer. */
"Mute Existing Calls" = "靜音現有通話";

/* No comment provided by engineer. */
"Mute specified channel of all existing calls." = "靜音所有通話的指定通道。";

/* No comment provided by engineer. */
"My Favourite" = "已收藏";

/* No comment provided by engineer. */
"My Favourites" = "我的收藏";

/* No comment provided by engineer. */
"Name" = "名稱";

/* No comment provided by engineer. */
"Name with Alias" = "帶別名的名稱";

/* No comment provided by engineer. */
"Network Storage" = "網路存儲";

/* No comment provided by engineer. */
"Never" = "從不";

/* No comment provided by engineer. */
"New" = "新";

/* No comment provided by engineer. */
"New Matching Pattern" = "新匹配條目";

/* No comment provided by engineer. */
"New Version Available" = "有新版本可用";

/* No comment provided by engineer. */
"New Version Installed" = "已安裝新版本";

/* No comment provided by engineer. */
"NO" = "否";

/* No comment provided by engineer. */
"No Available Version" = "無可用版本";

/* No comment provided by engineer. */
"No phone number found in selected contacts." = "在選定的聯繫人中未找到電話號碼。";

/* No comment provided by engineer. */
"No phone number or email address found in selected contacts." = "在選定的聯繫人中未找到電話號碼或電子郵箱地址。";

/* No comment provided by engineer. */
"No Recording" = "無錄音";

/* No comment provided by engineer. */
"No speech detected." = "未檢測到語音。";

/* No comment provided by engineer. */
"No Transition" = "關閉";

/* No comment provided by engineer. */
"None" = "無";

/* TODO */
"Not Implemented" = "Not Implemented";

/* No comment provided by engineer. */
"Not My Favourite" = "未收藏";

/* No comment provided by engineer. */
"Nothing Imported" = "未導入任何內容";

/* No comment provided by engineer. */
"Nothing Inside" = "這裡面空無一物";

/* No comment provided by engineer. */
"notification" = "通知";

/* No comment provided by engineer. */
"Notification Permission Denied" = "推送通知被拒絕訪問";

/* No comment provided by engineer. */
"Notifications" = "通知與提醒";

/* No comment provided by engineer. */
"notify" = "通知";

/* No comment provided by engineer. */
"Notify at Begin" = "開始時提醒";

/* No comment provided by engineer. */
"Notify at End" = "結束時提醒";

/* No comment provided by engineer. */
"Object Viewer" = "對象查看器";

/* TODO */
"Off" = "Off";

/* No comment provided by engineer. */
"OK" = "好";

/* TODO */
"On" = "On";

/* No comment provided by engineer. */
"Oops!" = "似乎出了一點小問題";

/* No comment provided by engineer. */
"Open" = "打開";

/* No comment provided by engineer. */
"open" = "打開";

/* No comment provided by engineer. */
"Open Application" = "打開應用程序";

/* No comment provided by engineer. */
"Open Hoverball" = "打開懸浮球";

/* No comment provided by engineer. */
"Open in Filza" = "在 Filza 中打開";

/* No comment provided by engineer. */
"Open in Maps" = "在地圖中打開";

/* No comment provided by engineer. */
"Open Troll Recorder" = "打開巨魔錄音機";

/* No comment provided by engineer. */
"Operation Failed" = "操作失敗";

/* No comment provided by engineer. */
"Operation Succeed" = "操作成功";

/* No comment provided by engineer. */
"Operator Name" = "運營商名稱";

/* No comment provided by engineer. */
"Optic ID" = "視控 ID";

/* No comment provided by engineer. */
"Optimize %@ Storage" = "優化 %@ 儲存空間";

/* No comment provided by engineer. */
"Outgoing" = "去電";

/* No comment provided by engineer. */
"Outgoing Call" = "去電時";

/* No comment provided by engineer. */
"Outgoing Call Answered" = "去電接通時";

/* No comment provided by engineer. */
"Outgoing Call Hang Up" = "去電掛斷時";

/* No comment provided by engineer. */
"Outgoing call recording from “%@” and other %ld applications." = "來自“%@”和其他%ld個應用程序的去電錄音";

/* No comment provided by engineer. */
"Outgoing call recording from “%@”." = "來自 “%@” 的去電錄音";

/* No comment provided by engineer. */
"Page not found" = "未找到頁面";

/* No comment provided by engineer. */
"path" = "路徑";

/* No comment provided by engineer. */
"Pause" = "暫停";

/* No comment provided by engineer. */
"Pause Recording" = "暫停錄音";

/* No comment provided by engineer. */
"Paused" = "暫停";

/* No comment provided by engineer. */
"Perform a full synchronization of “Backup with iCloud” and “Smart Cloud Archive”." = "執行使用 iCloud 備份和智能雲歸檔的完全同步。";

/* No comment provided by engineer. */
"Perform Full Synchronization" = "執行完全同步";

/* No comment provided by engineer. */
"Period" = "句點";

/* No comment provided by engineer. */
"Phone" = "電話";

/* No comment provided by engineer. */
"phone" = "電話";

/* No comment provided by engineer. */
"Phone Address" = "電話號碼";

/* No comment provided by engineer. */
"Phone Call Exclude List" = "通話排除列表";

/* No comment provided by engineer. */
"phone call recording" = "通話錄音";

/* No comment provided by engineer. */
"Phone Call VIP" = "通話 VIP";

/* No comment provided by engineer. */
"Phone Number" = "電話號碼";

/* No comment provided by engineer. */
"Phone Number or Email Address" = "電話號碼或電子郵箱地址";

/* No comment provided by engineer. */
"Physical Key Combination" = "物理按鍵組合";

/* No comment provided by engineer. */
"Placemark Name" = "地標名稱";

/* No comment provided by engineer. */
"Play" = "播放";

/* No comment provided by engineer. */
"play" = "播放";

/* No comment provided by engineer. */
"Play ${audioFile}" = "播放 ${audioFile}";

/* No comment provided by engineer. */
"Play Recording Warning" = "播放錄音警告";

/* No comment provided by engineer. */
"Play Sound" = "播放聲音";

/* No comment provided by engineer. */
"Play specified audio file to the microphone." = "向麥克風播放指定的音頻文件。";

/* No comment provided by engineer. */
"Play specified voice-over text to the microphone." = "向麥克風播報指定的文本內容。";

/* No comment provided by engineer. */
"Play Uplink Audio" = "播放上行音頻";

/* No comment provided by engineer. */
"Play Uplink Voice-Over" = "通話語音播報";

/* No comment provided by engineer. */
"Play/Pause" = "播放/暫停";

/* No comment provided by engineer. */
"Playback Rate" = "播放速度";

/* No comment provided by engineer. */
"Playback Rate: %@x" = "%@ 倍速";

/* No comment provided by engineer. */
"Playback Speed" = "播放速度";

/* No comment provided by engineer. */
"Player Options" = "播放器選項";

/* No comment provided by engineer. */
"Please check your mail configuration." = "請檢查你的郵件配置。";

/* No comment provided by engineer. */
"Please note that TrollRecorder is exclusively sold and redeemed through the Havoc Marketplace. We do not sell through any other channels. You are about to open the store page: If this is your first time using the Havoc Marketplace, we recommend logging in with your Google account. If you are a user in mainland China, logging into Google requires a special network." = "請認准，巨魔錄音機的唯一銷售、兌換渠道是浩劫商店（Havoc Marketplace），我們並沒有在其他任何渠道進行銷售。你即將打開商店頁面：如果你是首次使用浩劫商店，建議使用 Google 賬號登錄。如果你是中國大陸地區用戶，登錄 Google 需要特殊網絡。";

/* No comment provided by engineer. */
"Please reinstall this application from TrollStore." = "請從 TrollStore 重新安裝此應用程序。";

/* No comment provided by engineer. */
"Popover Control" = "懸浮球";

/* No comment provided by engineer. */
"Populate Location When App Starts" = "應用啓動時填充位置";

/* No comment provided by engineer. */
"Popup Banner at Begin" = "顯示開始通知";

/* No comment provided by engineer. */
"Popup Banner at End" = "顯示結束通知";

/* No comment provided by engineer. */
"Popup Banner with Badge" = "顯示通知角標";

/* No comment provided by engineer. */
"Popup Banner with Detail" = "顯示通知詳情";

/* No comment provided by engineer. */
"Popup Banner with Sound" = "顯示有聲通知";

/* No comment provided by engineer. */
"Preparing" = "準備中";

/* No comment provided by engineer. */
"Preserve All Channels" = "保留所有通道";

/* No comment provided by engineer. */
"Press both of the physical volume buttons to start or stop recording during a call." = "通話過程中，同時按下兩個音量鍵開始或停止錄音。";

/* No comment provided by engineer. */
"Preview Disabled" = "預覽已關閉";

/* No comment provided by engineer. */
"Privacy Policy" = "隱私政策";

/* No comment provided by engineer. */
"Privacy Policy & User Agreements" = "隱私政策與用戶協議";

/* No comment provided by engineer. */
"Private Browsing Detected" = "檢測到無痕瀏覽";

/* No comment provided by engineer. */
"Proceed Anyway" = "仍然繼續";

/* No comment provided by engineer. */
"Purchase" = "購買";

/* No comment provided by engineer. */
"Purchase Tips" = "購買提示";

/* No comment provided by engineer. */
"Pure TrollStore" = "純巨魔";

/* No comment provided by engineer. */
"Query the latest version from GitHub." = "從 GitHub 查詢最新版本。";

/* No comment provided by engineer. */
"Querying" = "查詢中";

/* No comment provided by engineer. */
"Quick Recording" = "快速錄音";

/* No comment provided by engineer. */
"Quit and relaunch to continue using the Pro features." = "重啓應用以繼續使用專業版功能。";

/* No comment provided by engineer. */
"Quit this application and try again." = "退出此應用程序並重試。";

/* No comment provided by engineer. */
"Re-enable Suggested Options" = "重新啓用建議選項";

/* No comment provided by engineer. */
"Reaching Daemon" = "連接守護進程";

/* No comment provided by engineer. */
"Ready" = "就緒";

/* No comment provided by engineer. */
"Ready to record!" = "準備錄音！";

/* No comment provided by engineer. */
"Record" = "錄制";

/* No comment provided by engineer. */
"Record all incoming and outgoing calls automatically." = "自動錄制所有來電和去電。";

/* No comment provided by engineer. */
"Record Automatically" = "自動錄制";

/* No comment provided by engineer. */
"Record Calls on Other Devices" = "錄制其它設備上的通話";

/* No comment provided by engineer. */
"Record Only When Connected" = "接通時錄音";

/* No comment provided by engineer. */
"Record with Location" = "錄音定位";

/* No comment provided by engineer. */
"Recording" = "錄制中";

/* No comment provided by engineer. */
"recording" = "錄音";

/* No comment provided by engineer. */
"Recording (Localized)" = "錄音";

/* No comment provided by engineer. */
"Recording Interrupted" = "錄音被中斷";

/* No comment provided by engineer. */
"Recording Options" = "錄音選項";

/* No comment provided by engineer. */
"Recording starts when both the audio inputs and outputs are continuously active." = "當音頻輸入和輸出都處於持續活躍狀態時，錄音開始。如果你需要自動錄制來自微信等不支持 CallKit 的應用中的通話，請保持此選項打開。";

/* No comment provided by engineer. */
"Recording successfully started." = "正在錄音中";

/* No comment provided by engineer. */
"Recording Type" = "錄音類型";

/* TODO */
"Recording Type Description" = "Recording Type Description";

/* No comment provided by engineer. */
"Recording will begin when the call is answered." = "即將於通話接通後開始錄音。";

/* No comment provided by engineer. */
"Recording “%@” is in progress." = "“%@” 的錄制正在進行中。";

/* No comment provided by engineer. */
"RECORDING_LOCALIZED" = "錄音";

/* No comment provided by engineer. */
"Recordings" = "錄音";

/* No comment provided by engineer. */
"Recordings here are permanently removed after 30 days." = "這裡的錄音將在 30 天後被永久刪除。";

/* No comment provided by engineer. */
"Recycle Bin" = "回收站";

/* No comment provided by engineer. */
"reject" = "拒絕";

/* No comment provided by engineer. */
"Reject all incoming calls automatically." = "自動拒接所有來電。";

/* No comment provided by engineer. */
"Reject Incoming Calls" = "拒接來電";

/* No comment provided by engineer. */
"Relaunched" = "妙手已回春";

/* No comment provided by engineer. */
"Release" = "正式版";

/* No comment provided by engineer. */
"Release Notes" = "發行說明";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove" = "移除";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove all cached waveforms and allow them to be rebuilt from the original recordings." = "刪除所有緩存的波形，並允許從原始錄音中重建它們。";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove All Recordings Permanently" = "永久刪除所有錄音";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove Outdated Recordings" = "刪除過期錄音";

/* No comment provided by engineer. */
"Rename" = "重命名";

/* No comment provided by engineer. */
"Repeat Infinitely" = "無限循環";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset" = "重置";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset All Shortcuts" = "重置所有動作";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset Search Indexes" = "重置搜索索引";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset Service" = "重置服務";

/* No comment provided by engineer. */
"Respring" = "妙手回春";

/* No comment provided by engineer. */
"Restart Render Server" = "重啓渲染服務";

/* No comment provided by engineer. */
"Restore" = "恢復";

/* TODO */
"Restore %d Items From Recycle Bin" = "Restore %d Items From Recycle Bin";

/* No comment provided by engineer. */
"Restore Selected %ld Items" = "恢復選中的 %ld 項";

/* No comment provided by engineer. */
"Restore Selected Item" = "恢復選中項";

/* No comment provided by engineer. */
"Restoring" = "恢復中";

/* No comment provided by engineer. */
"Resume Recording" = "繼續錄音";

/* No comment provided by engineer. */
"Resume with Warning" = "繼續並警告";

/* No comment provided by engineer. */
"Reverse Selection" = "反選";

/* No comment provided by engineer. */
"Rewind 15 Seconds" = "倒回 15 秒鐘";

/* No comment provided by engineer. */
"Ring" = "響鈴";

/* No comment provided by engineer. */
"Ring & Vibrate" = "響鈴並振動";

/* No comment provided by engineer. */
"Root" = "根";

/* No comment provided by engineer. */
"RootHide Jailbreak" = "隱根越獄";

/* No comment provided by engineer. */
"Rootless Jailbreak" = "無根越獄";

/* No comment provided by engineer. */
"Runtime Environment: %@" = "運行環境：%@";

/* No comment provided by engineer. */
"Sample Rate" = "採樣率";

/* No comment provided by engineer. */
"Sandbox Build" = "沙盒構建";

/* No comment provided by engineer. */
"Save" = "保存";

/* No comment provided by engineer. */
"Save as Duplicate" = "另存為副本";

/* No comment provided by engineer. */
"Save as Duplicate…" = "另存為副本…";

/* No comment provided by engineer. */
"Say ${requestedText}" = "說 ${requestedText}";

/* No comment provided by engineer. */
"Scene Identification" = "通話場景識別";

/* No comment provided by engineer. */
"screen" = "screen";

/* No comment provided by engineer. */
"Search" = "搜尋";

/* No comment provided by engineer. */
"Search %@ in %@…" = "在 %@ 中搜尋 %@…";

/* No comment provided by engineer. */
"Search %@…" = "搜尋 %@…";

/* No comment provided by engineer. */
"Search Apps…" = "搜尋應用…";

/* No comment provided by engineer. */
"Search Contacts…" = "搜尋聯繫人…";

/* No comment provided by engineer. */
"Search in %@…" = "在 %@ 搜尋…";

/* No comment provided by engineer. */
"Search in depth with all available information saved when recording such as contact info or locations." = "在錄音時保存所有可用信息，如聯繫信息或位置，以便搜尋。";

/* No comment provided by engineer. */
"Search in Maps" = "在地圖中搜尋";

/* No comment provided by engineer. */
"Search Recordings…" = "搜尋錄音…";

/* No comment provided by engineer. */
"Search Shortcuts…" = "搜尋動作…";

/* No comment provided by engineer. */
"Seconds" = "秒數";

/* No comment provided by engineer. */
"Secure Payment" = "安全的支付方式";

/* No comment provided by engineer. */
"See ya!" = "再見！";

/* No comment provided by engineer. */
"Select" = "選擇";

/* No comment provided by engineer. */
"Select a recording to play." = "選擇一個錄音播放。";

/* No comment provided by engineer. */
"Select All" = "全選";

/* No comment provided by engineer. */
"Select the primary cloud service provider for recording synchronization." = "選擇用於錄音同步的主要雲服務提供商。";

/* No comment provided by engineer. */
"Semi-Transparent" = "半透明";

/* No comment provided by engineer. */
"Sender Name" = "號卡名稱";

/* No comment provided by engineer. */
"Sender Phone Address" = "號卡電話號碼";

/* No comment provided by engineer. */
"Sender Short Name" = "號卡別名";

/* No comment provided by engineer. */
"Separated Channels" = "分離音軌";

/* No comment provided by engineer. */
"Separators" = "分隔符";

/* No comment provided by engineer. */
"Server started at: %@" = "服務已啓動：%@";

/* No comment provided by engineer. */
"service" = "服務";

/* No comment provided by engineer. */
"Service is alive" = "服務正常運行";

/* No comment provided by engineer. */
"Service is dead" = "服務已停止";

/* No comment provided by engineer. */
"Service Status" = "服務狀態";

/* No comment provided by engineer. */
"Set a new name for this recording, or leave blank to use default." = "為這段錄音設置一個新的名稱，或者留空使用默認名稱。";

/* No comment provided by engineer. */
"Settings" = "設置";

/* No comment provided by engineer. */
"Setup Failed" = "初始化失敗";

/* No comment provided by engineer. */
"Share" = "分享";

/* No comment provided by engineer. */
"Short Date" = "簡短日期";

/* No comment provided by engineer. */
"Short Day of Week String" = "周幾";

/* No comment provided by engineer. */
"Short Month Name" = "月份縮寫";

/* No comment provided by engineer. */
"Short Time" = "簡短時間";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Bundle Name" = "顯示捆綁包名稱";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Contact Names" = "顯示聯繫人姓名";

/* TODO */
"Show Hoverball" = "Show Hoverball";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Notification" = "顯示通知";

/* No comment provided by engineer. */
"Show notification ${requestedMessage}" = "顯示 ${requestedMessage} 通知";

/* No comment provided by engineer. */
"Show on Lock Screen" = "在鎖定螢幕顯示";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Option Description" = "顯示選項描述";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Recording Duration" = "顯示錄音時長";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Recording Format" = "顯示錄音格式";

/* No comment provided by engineer. */
"Show SIM Card Alias" = "顯示 SIM 卡別名";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Waveform Previews" = "顯示波形預覽";

/* No comment provided by engineer. */
"Show “View Details” menu item for developers to check the manifests of recordings." = "為開發者顯示查看詳情菜單項，以查看錄音的細節清單。";

/* No comment provided by engineer. */
"Silent Mode" = "靜默模式";

/* No comment provided by engineer. */
"SIM Card Alias" = "SIM 卡別名";

/* No comment provided by engineer. */
"Simulator" = "模擬器";

/* No comment provided by engineer. */
"Skip Silence" = "跳過靜音";

/* No comment provided by engineer. */
"Smaller" = "較小";

/* No comment provided by engineer. */
"Smart Cloud Archive" = "智能雲歸檔";

/* No comment provided by engineer. */
"Software License" = "軟件許可";

/* No comment provided by engineer. */
"Some settings have been reset to default values." = "某些設置已重置為默認值";

/* No comment provided by engineer. */
"Something important is missing. Please reinstall “TrollRecorder JB” from Sileo." = "丟失了一些重要內容。請從 Sileo 重新安裝TrollRecorder JB。";

/* No comment provided by engineer. */
"Something is wrong, we are not able to verify your license. You can tap “View My Account” to check your orders, purchases or redeem a gift code." = "出現了一些問題，我們無法驗證你的購買。你可以輕按查看我的賬戶，確認你的訂單狀態或兌換禮品代碼。";

/* TODO */
"Sound Level Meter" = "Sound Level Meter";

/* No comment provided by engineer. */
"Space" = "空格";

/* No comment provided by engineer. */
"Speaker" = "揚聲器";

/* No comment provided by engineer. */
"speaker" = "揚聲器";

/* No comment provided by engineer. */
"Specified range from %@ to %@ is invalid." = "指定的範圍從 %1$@ 到 %2$@ 是無效的。";

/* No comment provided by engineer. */
"start" = "開始";

/* No comment provided by engineer. */
"Start a system screen recording just like what you do in the Control Center." = "Start a system screen recording just like what you do in the Control Center.";

/* TODO */
"Start Call Recording" = "Start Call Recording";

/* No comment provided by engineer. */
"Start Date" = "起始日期";

/* No comment provided by engineer. */
"Start or prepare for a call recording, system audio recording, or create an voice memo." = "Start or prepare for a call recording, system audio recording, or create an voice memo.";

/* No comment provided by engineer. */
"Start Recording" = "開始錄音";

/* No comment provided by engineer. */
"Start Screen Recording" = "Start Screen Recording";

/* TODO */
"Start System Audio Recording" = "Start System Audio Recording";

/* TODO */
"Start Voice Memo Recording" = "Start Voice Memo Recording";

/* No comment provided by engineer. */
"status" = "狀態";

/* No comment provided by engineer. */
"Stay tuned. We’re recording your call in the background." = "巨魔錄音機正在後台錄制此次通話。";

/* No comment provided by engineer. */
"Stop" = "停止";

/* No comment provided by engineer. */
"stop" = "停止";

/* No comment provided by engineer. */
"Stop & Reset Service" = "停止服務並還原選項";

/* No comment provided by engineer. */
"Stop & Save" = "結束並保存";

/* No comment provided by engineer. */
"Stop a call recording, system audio recording or voice memo if exists." = "Stop a call recording, system audio recording or voice memo if exists.";

/* No comment provided by engineer. */
"Stop a system screen recording if exists." = "Stop a system screen recording if exists.";

/* No comment provided by engineer. */
"Stop Recording" = "停止錄音";

/* No comment provided by engineer. */
"Stop Recording When Disk Exhausted" = "空間不足時停止錄音";

/* No comment provided by engineer. */
"Stop Screen Recording" = "Stop Screen Recording";

/* No comment provided by engineer. */
"Stop Service" = "停止服務";

/* No comment provided by engineer. */
"Suggested" = "建議";

/* No comment provided by engineer. */
"Suggested Applications" = "建議應用";

/* No comment provided by engineer. */
"Sync" = "同步";

/* No comment provided by engineer. */
"Sync Service Mode" = "服務模式";

/* No comment provided by engineer. */
"Sync Service Provider" = "服務提供商";

/* No comment provided by engineer. */
"synchronization" = "同步";

/* No comment provided by engineer. */
"Synchronizing" = "同步中";

/* No comment provided by engineer. */
"System Applications" = "系統應用";

/* No comment provided by engineer. */
"System Audio" = "系統音頻";

/* No comment provided by engineer. */
"System Audio Recording" = "錄制系統音頻";

/* No comment provided by engineer. */
"system audio recording" = "系統音頻錄制";

/* No comment provided by engineer. */
"System Language" = "系統語言";

/* No comment provided by engineer. */
"System Record" = "System Record";

/* No comment provided by engineer. */
"Tap __any edge__  \nto select it as an ___active edge___." = "輕按並選中 __任一邊緣__，  \n使其進入 ___活躍狀態___。";

/* No comment provided by engineer. */
"Tap again to make a phone call." = "再次輕點以撥打電話";

/* No comment provided by engineer. */
"Tap again to open or search the location in Maps." = "再次輕點以在地圖中打開或搜尋";

/* No comment provided by engineer. */
"Tap again to start a FaceTime call." = "再次輕點開始 FaceTime 通話";

/* No comment provided by engineer. */
"Tap to add required widget." = "輕按以添加所需的小組件。";

/* No comment provided by engineer. */
"Tap to calculate the total size of all recordings." = "輕按以計算所有錄音的總大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Tap to Copy" = "輕點以複製";

/* No comment provided by engineer. */
"Tap to Exit" = "輕點退出";

/* No comment provided by engineer. */
"Tap to open settings." = "輕按以打開設置。";

/* No comment provided by engineer. */
"Temporary Ignore" = "暫時忽略";

/* No comment provided by engineer. */
"terminate" = "終止";

/* No comment provided by engineer. */
"Terminate all active calls immediately." = "立即掛斷所有正在進行的通話。";

/* No comment provided by engineer. */
"Terminate Calls" = "結束通話";

/* No comment provided by engineer. */
"text-to-speech" = "文本轉語音";

/* No comment provided by engineer. */
"The %@ has been interrupted by the system. You may convert the recording manually later." = "%@ 已被系統中斷。你可以稍後手動轉換錄音。";

/* No comment provided by engineer. */
"The application setup has encountered an unknown error, the Launch Daemon has not responded to our requests. We are attempting to reconnect, please wait. If the issue persists, you may try reinstalling the application." = "設置應用程序遇到了未知錯誤，守護進程沒有響應我們的請求。我們正在嘗試重新連接，請稍後。若問題持續存在，你可以嘗試重新安裝應用程序。";

/* No comment provided by engineer. */
"The application will launch automatically when recording ends." = "錄音結束時應用將自動啓動。";

/* No comment provided by engineer. */
"The audio file to be played to the opposite side." = "要向對面播放的音頻文件。";

/* No comment provided by engineer. */
"The bundle identifier of the application that initiated the call." = "發起通話的 App 標識符。";

/* No comment provided by engineer. */
"The content of text file “%@” is empty." = "文本文件“%@”的內容為空。";

/* No comment provided by engineer. */
"The current state of the call. Possible values are: Dialing, Connected, Disconnected, and Unknown." = "通話的當前狀態。可能的值有：Dialing/Connected/Disconnected/Unknown";

/* No comment provided by engineer. */
"The date and time when the audio was created." = "音頻創建的日期和時間。";

/* No comment provided by engineer. */
"The device will vibrate with special haptic patterns when recording starts and ends." = "設備將在錄音開始和結束時以特殊的觸覺模式振動。";

/* No comment provided by engineer. */
"The direction of the call. May not available for all audio files." = "通話的方向。可能並非所有音頻文件都可用。";

/* No comment provided by engineer. */
"The direction of the call. Possible values are: Incoming, Outgoing, and Unknown." = "通話的方向。可能的值有：Incoming/Outgoing/Unknown";

/* No comment provided by engineer. */
"The display name of the application that initiated the call." = "發起通話的 App 顯示名稱。";

/* No comment provided by engineer. */
"The field of information to get." = "需要獲取的信息字段。";

/* No comment provided by engineer. */
"The file format of the selected audio file." = "當前音頻文件的文件格式。";

/* No comment provided by engineer. */
"The hoverball can display even if you do not unlock your device." = "即使你沒有解鎖設備，懸浮球也可以顯示。";

/* No comment provided by engineer. */
"The latest version of “TrollRecorder” is %@ (%@). Current version is %@ (%@)." = "最新版本的巨魔錄音機是 %@ (%@)。當前版本是 %@ (%@)。";

/* No comment provided by engineer. */
"The location metadata will be continuously updated while the recording is in progress." = "如果在錄音過程中地理位置發生變化，將更新同步到錄音元數據中。";

/* No comment provided by engineer. */
"The location where the recording was recorded." = "音頻錄制的位置。";

/* No comment provided by engineer. */
"The maximum seconds to wait for calls to be connected." = "等待接通電話的最長秒數。";

/* No comment provided by engineer. */
"The missing location metadata will be populated if you open the application right after the recording." = "如果你在錄音結束後的一段時間內打開應用程序，缺失的位置元數據將被填充。";

/* No comment provided by engineer. */
"The name of the contact." = "聯繫人的名稱。";

/* No comment provided by engineer. */
"The name of the sender." = "號卡的名稱。";

/* No comment provided by engineer. */
"The number of samples per second, higher sample rate means better audio quality with larger file size." = "每秒的樣本數，更高的採樣率意味著更好的音頻質量和更大的文件大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"The phone number of the contact." = "聯繫人的電話號碼。";

/* No comment provided by engineer. */
"The phone number of the sender." = "號卡的電話號碼。";

/* No comment provided by engineer. */
"The phone number. Third party application or CallKit calls may not have this value." = "電話號碼。第三方應用或 CallKit 可能沒有此值。";

/* No comment provided by engineer. */
"The post process mode to be used. Combine mode will squash stereo speaker audio into left channel, with microphone on right channel. Mixed mode will duplicate microphone channel to stereo and mix it with speaker channels." = "用於通道合併的方式。組合模式會將立體聲揚聲器音頻壓縮到左聲道，麥克風在右聲道。關閉後為混合模式，會將麥克風通道複製到立體聲並與揚聲器通道混合輸出。";

/* No comment provided by engineer. */
"The primary button action at the right side of the hoverball when no call is active." = "當沒有活躍通話時，輕按懸浮球右側的主按鈕時，所執行的操作。";

/* No comment provided by engineer. */
"The service operator name of the sender." = "運營商的名稱。";

/* No comment provided by engineer. */
"The size of selected audio file." = "選定音頻文件的大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"The text to be played to the opposite side." = "要向對面播放的文本內容。";

/* No comment provided by engineer. */
"The time interval before the hoverball becomes idle." = "懸浮球變為閒置狀態之前的時間。";

/* No comment provided by engineer. */
"The type of content to be recorded." = "需要錄制的內容類型。";

/* No comment provided by engineer. */
"The unique identifier of the call." = "通話的唯一標識符。";

/* No comment provided by engineer. */
"The unique identifier of the provider application." = "提供方應用程序的唯一標識符。";

/* No comment provided by engineer. */
"The URL is not valid." = "無效的 URL。";

/* No comment provided by engineer. */
"There is nothing but air." = "這裡，只有空氣。";

/* No comment provided by engineer. */
"There is still a risk that the background service will not be able to convert the recording file right after it has been recorded. Fortunately, you can now complete this final step!" = "在錄制完成時，後台服務未能立即合併錄音文件。萬幸的是，現在你可以完成這最後一步！";

/* No comment provided by engineer. */
"There was a problem verifying your identity." = "驗證你的身份時出現問題。";

/* No comment provided by engineer. */
"This feature requires a paid subscription. Please upgrade to use this feature." = "此功能需要付費，請升級許可以使用此功能。";

/* No comment provided by engineer. */
"This field accept phone number for matching contact." = "此字段可填寫電話號碼以匹配聯繫人。";

/* No comment provided by engineer. */
"This field accept phone number or an email address for matching contact." = "此字段可填寫電話號碼或電子郵箱地址以匹配聯繫人。";

/* No comment provided by engineer. */
"This is a sandbox build, the daemon is not available." = "守護進程不可用";

/* No comment provided by engineer. */
"This is a widget daemon for Troll Recorder." = "這是巨魔錄音機的啓動守護小組件。";

/* No comment provided by engineer. */
"This option overrides the “Long Press Action” of the Hoverball." = "此選項將覆蓋懸浮球的長按動作。";

/* No comment provided by engineer. */
"This recording contains multiple audio variants. Saving in-place will delete other variants. Do you still want to continue, or save as duplicate?" = "此錄音包含多個音頻變體。原地保存將刪除除主要錄音文件之外的其他變體。你仍要繼續嗎，還是另存為副本？";

/* No comment provided by engineer. */
"This recording is from WeChat, and “WeChat Assistant” helps you populate WeChat contact names and remarks next time.\nYou can buy “TrollRecorder Pro” to enable “WeChat Assistant”, do you want to buy it now?" = "當前錄音來自微信，我們的微信通話助理可以幫助你在下次錄音時填充微信聯繫人姓名和備注。\n你可以購買巨魔錄音機來啓用微信通話助理，你想現在購買嗎？";

/* No comment provided by engineer. */
"This recording is from WeChat, and “WeChat Assistant” helps you populate WeChat contact names and remarks next time.\nYou don’t seem to have “WeChat Assistant” enabled, do you want to enable it immediately?" = "當前錄音來自微信，我們的微信通話助理可以幫助你在下次錄音時填充微信聯繫人姓名和備注。\n你似乎沒有啓用微信通話助理，你想立即啓用嗎？";

/* No comment provided by engineer. */
"This version of WeChat (%@) is not supported. Please upgrade to the latest version." = "微信通話助理不支持當前版本的微信（%@）。請升級到最新版本。";

/* No comment provided by engineer. */
"This version of WeChat (%@) is not tested nor officially supported. Some features may not work as expected." = "微信通話助理未經測試，可能不支持當前版本的微信（%@）。";

/* No comment provided by engineer. */
"This version of WeChat (%@) is partially supported. It is recommended to upgrade to the latest version." = "微信通話助理僅提供對當前版本的微信（%@）的有限支持。建議升級到最新版本。";

/* No comment provided by engineer. */
"This version of WeChat (%@) is supported." = "微信通話助理支持當前版本的微信（%@）。";

/* No comment provided by engineer. */
"Three-digit Milliseconds" = "毫秒數";

/* No comment provided by engineer. */
"Time Sensitive" = "即時通知";

/* No comment provided by engineer. */
"Title" = "標題";

/* No comment provided by engineer. */
"To %@" = "結束於 %@";

/* No comment provided by engineer. */
"To activate the “Launch Shield” feature, you have to add the “Troll Recorder” widget to the lock or home screen. Tap “Add Now” to add that widget to the initial page of the home screen. You can long press and drag to change its position later." = "要激活啓動守護功能，你需要將巨魔錄音機小組件添加到鎖定螢幕或主螢幕。輕按立即添加將該小組件添加到主螢幕的首頁，稍後你可以長按並拖拽以更改其位置。";

/* No comment provided by engineer. */
"To configure iCloud Drive, go to “Settings” → “Cellular” → “iCloud Drive”." = "如需配置 iCloud 雲盤，請轉到 「設置」 → 「蜂窩移動網絡」 → 「iCloud 雲盤」。";

/* No comment provided by engineer. */
"To configure “Long Press Action”, you have to remove custom shortcut from “Automation” → “Long Press Hoverball”." = "如需配置長按動作，你需要從 「自動化」 → 「長按懸浮球」 中移除自定義快捷指令。";

/* No comment provided by engineer. */
"To get a more accurate call history, you have to inject it into “WeChat” app via TrollFools or similar technologies." = "如需獲取更準確的通話記錄，你需要通過 TrollFools 或類似技術將其注入到微信應用程序中。";

/* No comment provided by engineer. */
"To keep alive for WebDAV access, you have to select “Always” or “While Using the App” for “Troll Recorder”." = "如需保持 WebDAV 服務的活躍狀態，你需要為巨魔錄音機選擇始終或使用 App 期間。";

/* No comment provided by engineer. */
"To use “Smart Cloud Archive”, you have to enable “Background App Refresh” for “Troll Recorder”." = "如需使用智能雲歸檔，你需要為巨魔錄音機啓用後台 App 刷新。";

/* No comment provided by engineer. */
"To use “Smart Cloud Archive”, you have to sign in to iCloud Drive in “Settings”." = "要使用智能雲歸檔，你必須在設置中登錄 iCloud 雲盤。";

/* No comment provided by engineer. */
"To: %@" = "結束於：%@";

/* No comment provided by engineer. */
"toggle" = "toggle";

/* TODO */
"Toggle ${requestedMode}" = "Toggle ${requestedMode}";

/* No comment provided by engineer. */
"Toggle Call Recording" = "啓停通話錄音";

/* No comment provided by engineer. */
"Toggle Hoverball" = "切換懸浮球";

/* No comment provided by engineer. */
"Toggle ON/OFF the recorder hoverball." = "啓動服務，並切換錄音懸浮球。";

/* No comment provided by engineer. */
"Toggle Recording" = "啓停錄音";

/* No comment provided by engineer. */
"Toggle Screen Recording" = "Toggle Screen Recording";

/* No comment provided by engineer. */
"Toggle System Audio Recording" = "啓停系統音頻錄制";

/* No comment provided by engineer. */
"Toggle system screen recording just like what you do in the Control Center." = "Toggle system screen recording just like what you do in the Control Center.";

/* No comment provided by engineer. */
"Toggle Voice Memo Recording" = "啓停語音備忘錄";

/* No comment provided by engineer. */
"top edge" = "頂部";

/* No comment provided by engineer. */
"Total size is %@, path is %@" = "總尺寸為 %@，路徑為 %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Touch ID" = "觸控 ID";

/* No comment provided by engineer. */
"To…" = "結束於…";

/* No comment provided by engineer. */
"Track Location Updates" = "處理位置變化";

/* No comment provided by engineer. */
"trailing edge" = "右邊";

/* No comment provided by engineer. */
"Transcript" = "轉錄";

/* No comment provided by engineer. */
"Transition When Idle" = "閒置效果";

/* No comment provided by engineer. */
"Translated by @AUTHOR_NAME" = "由戰神一刀秒翻譯";

/* No comment provided by engineer. */
"Trim" = "修剪";

/* No comment provided by engineer. */
"Troll Recorder" = "巨魔錄音機";

/* No comment provided by engineer. */
"tts" = "TTS";

/* No comment provided by engineer. */
"Turn this option off to make the other options on this page take effect for the current application." = "關閉此選項，使此頁面上的其他選項對當前應用程序生效。";

/* No comment provided by engineer. */
"Two-digit Day of Month Number" = "兩位數月份日期";

/* No comment provided by engineer. */
"Two-digit Hours, 12-hour Clock" = "兩位數小時（12 小時制）";

/* No comment provided by engineer. */
"Two-digit Hours, 24-hour Clock" = "兩位數小時（24 小時制）";

/* No comment provided by engineer. */
"Two-digit Minutes" = "兩位數分鐘";

/* No comment provided by engineer. */
"Two-digit Month Number" = "兩位數月份";

/* No comment provided by engineer. */
"Two-digit Seconds" = "兩位秒數";

/* No comment provided by engineer. */
"Type to search…" = "鍵入以搜尋…";

/* No comment provided by engineer. */
"Uncompressed" = "未壓縮 (PCM)";

/* No comment provided by engineer. */
"Underscore" = "下划線";

/* No comment provided by engineer. */
"Unknown" = "未知";

/* No comment provided by engineer. */
"Unknown Address" = "未知地址";

/* No comment provided by engineer. */
"Unknown Artist" = "未知藝術家";

/* No comment provided by engineer. */
"Unknown Direction" = "未知方向";

/* No comment provided by engineer. */
"Unknown Duration" = "未知持續時間";

/* No comment provided by engineer. */
"Unknown Error" = "未知錯誤";

/* No comment provided by engineer. */
"Unknown File Format" = "未知文件格式";

/* No comment provided by engineer. */
"Unknown Location" = "未知地點";

/* No comment provided by engineer. */
"Unknown Operator" = "未知運營商";

/* No comment provided by engineer. */
"Unknown Phone Address" = "未知電話號碼";

/* No comment provided by engineer. */
"Unknown Place" = "未知地點";

/* No comment provided by engineer. */
"Unknown Provider" = "未知提供方";

/* No comment provided by engineer. */
"Unknown Sample Rate" = "未知採樣率";

/* No comment provided by engineer. */
"Unknown Sender" = "未知號卡";

/* TODO */
"Unknown Type" = "Unknown Type";

/* No comment provided by engineer. */
"Unknown Variant" = "未知變體";

/* No comment provided by engineer. */
"Unlock all features?" = "解鎖全部功能？";

/* No comment provided by engineer. */
"Unmark" = "取消收藏";

/* No comment provided by engineer. */
"unmute" = "取消靜音";

/* TODO */
"Unmute ${requestedChannel}" = "Unmute ${requestedChannel}";

/* No comment provided by engineer. */
"Unmute Existing Calls" = "取消靜音現有通話";

/* No comment provided by engineer. */
"Unmute specified channel of all existing calls." = "取消靜音所有通話的指定通道。";

/* No comment provided by engineer. */
"Unspecified" = "未指定";

/* No comment provided by engineer. */
"Unsupported Configuration" = "不支持的配置";

/* No comment provided by engineer. */
"Untitled" = "未命名";

/* No comment provided by engineer. */
"Up to 5 Personal Devices" = "在多達 5 台設備上同時使用";

/* No comment provided by engineer. */
"Updating…" = "正在更新…";

/* No comment provided by engineer. */
"Upgrade Now" = "立即更新";

/* No comment provided by engineer. */
"Upgrade to %@" = "升級到 %@";

/* No comment provided by engineer. */
"uplink" = "上行";

/* No comment provided by engineer. */
"Uplink (Microphone)" = "上行（麥克風）";

/* No comment provided by engineer. */
"Upload" = "上傳";

/* No comment provided by engineer. */
"Upload, download or synconize recordings between local and cloud drive." = "在本地與雲端之間上傳、下載或同步錄音。";

/* No comment provided by engineer. */
"Use biometric authentication to unlock the application. Background playing is not available when this feature is enabled." = "使用生物識別驗證來解鎖應用程序。啓用此功能時，後台播放不可用。";

/* No comment provided by engineer. */
"Use Cellular Network" = "使用蜂窩網絡";

/* No comment provided by engineer. */
"Use Date" = "按日期…";

/* No comment provided by engineer. */
"Use Date Range" = "按日期範圍…";

/* No comment provided by engineer. */
"Use Default Settings" = "使用默認設置";

/* No comment provided by engineer. */
"Use Haptic Patterns" = "觸感反饋";

/* No comment provided by engineer. */
"Use Recycle Bin" = "使用回收站";

/* No comment provided by engineer. */
"Use Snapshot Transition" = "使用快照效果";

/* No comment provided by engineer. */
"User Agreement" = "用戶協議";

/* No comment provided by engineer. */
"User Applications" = "用戶應用";

/* No comment provided by engineer. */
"User denied access to speech recognition." = "用戶拒絕了對語音識別授予隱私訪問權限。";

/* No comment provided by engineer. */
"User Initiated Recording" = "主動發起錄制時顯示";

/* No comment provided by engineer. */
"User Interface Style" = "界面樣式";

/* No comment provided by engineer. */
"Utility" = "實用工具";

/* No comment provided by engineer. */
"Variant" = "變體";

/* No comment provided by engineer. */
"Variant Capitalized" = "變體（首字母大寫）";

/* No comment provided by engineer. */
"Variant Description" = "變體（描述）";

/* No comment provided by engineer. */
"Verification Failed" = "驗證失敗";

/* No comment provided by engineer. */
"Verify License" = "驗證授權";

/* No comment provided by engineer. */
"Version %@ Build %@" = "版本 %1$@ 構建 %2$@";

/* No comment provided by engineer. */
"Version %@ Build %@ - New Version %@ Build %@" = "版本 %1$@ 構建 %2$@ - 新版本 %3$@ 構建 %4$@";

/* No comment provided by engineer. */
"Vibrate" = "振動";

/* No comment provided by engineer. */
"View" = "查看";

/* No comment provided by engineer. */
"View Details" = "查看詳情";

/* No comment provided by engineer. */
"View Logs: Application" = "應用程序";

/* No comment provided by engineer. */
"View Logs: Audio Player" = "音頻播放器";

/* No comment provided by engineer. */
"View Logs: Call Monitor" = "通話監視器";

/* No comment provided by engineer. */
"View Logs: Call Recorder" = "通話錄音";

/* No comment provided by engineer. */
"View Logs: Hoverball" = "懸浮球";

/* No comment provided by engineer. */
"View Logs: Launch Agent" = "啓動代理";

/* No comment provided by engineer. */
"View Logs: Speech Utterance" = "語音播報";

/* No comment provided by engineer. */
"View Logs: System Audio" = "系統音頻錄制";

/* No comment provided by engineer. */
"View Logs: Voice Memo" = "語音備忘錄";

/* No comment provided by engineer. */
"View My Account" = "查看我的賬戶";

/* No comment provided by engineer. */
"View Recording Details" = "查看錄音詳情";

/* No comment provided by engineer. */
"VIP contacts will always be recorded and added to the favourites." = "VIP 聯繫人將始終被錄音並添加到收藏中。";

/* No comment provided by engineer. */
"Voice Memo" = "語音備忘錄";

/* No comment provided by engineer. */
"Voice Memo Recording" = "錄制語音備忘錄";

/* No comment provided by engineer. */
"voice memo recording" = "語音備忘錄";

/* No comment provided by engineer. */
"Voice Memos" = "語音備忘錄";

/* No comment provided by engineer. */
"voice-over" = "Voice-Over";

/* No comment provided by engineer. */
"Voice-Over Voice" = "Voice-Over 語音";

/* No comment provided by engineer. */
"VoIP" = "VoIP";

/* No comment provided by engineer. */
"Volume" = "音量";

/* No comment provided by engineer. */
"wait" = "等待";

/* TODO */
"Wait for ${requestedTimeout} seconds" = "Wait for ${requestedTimeout} seconds";

/* No comment provided by engineer. */
"Wait for any calls to be answered and connected." = "等待任意通話被接聽並接通。";

/* No comment provided by engineer. */
"Wait for Calls" = "等待通話";

/* No comment provided by engineer. */
"Wait for Connected Calls" = "等待接通";

/* No comment provided by engineer. */
"Warning, your call is being recorded now. Warning, your call is being recorded now." = "警告，您的通話正在被錄音。警告，您的通話正在被錄音。";

/* No comment provided by engineer. */
"Waveform Audio" = "波形音頻 (wav)";

/* No comment provided by engineer. */
"We are unable to verify your purchase due to inaccurate time. Please ensure that your device’s time is accurate to proceed." = "由於本地時間不準確，我們無法驗證你的購買。請校准設備時間後繼續。";

/* No comment provided by engineer. */
"We are unable to verify your purchase in private browsing mode. Please ensure that you are not in private browsing mode of Safari to proceed." = "我們無法在無痕瀏覽模式下驗證你的購買。請確保你不在 Safari 的無痕瀏覽模式下以繼續。";

/* No comment provided by engineer. */
"We love colorful and moving backgrounds, but option here for you to disable it." = "我們喜歡移動著的、多彩的背景，但是我們依然提供了選項讓你來關閉它。";

/* No comment provided by engineer. */
"WebDAV" = "WebDAV";

/* No comment provided by engineer. */
"WebDAV Server" = "WebDAV 服務器";

/* No comment provided by engineer. */
"WeChat" = "微信";

/* No comment provided by engineer. */
"WeChat Assistant" = "微信通話助理";

/* No comment provided by engineer. */
"Welcome to" = "歡迎使用";

/* No comment provided by engineer. */
"We’re recording system audio in the background." = "巨魔錄音機正在後台錄制系統音頻。";

/* No comment provided by engineer. */
"We’re recording your voice memo in the background." = "巨魔錄音機正在後台錄制語音備忘錄。";

/* No comment provided by engineer. */
"We’ve got a new phone call recording!" = "我們生成了一份新的通話錄音！";

/* No comment provided by engineer. */
"We’ve got a new system audio recording!" = "我們錄制了一段新的系統音頻！";

/* No comment provided by engineer. */
"We’ve got a new voice memo!" = "我們生成了一份新的語音備忘錄！";

/* No comment provided by engineer. */
"We’ve got new phone call recordings!" = "我們生成了一些新的通話錄音！";

/* No comment provided by engineer. */
"When any of the following actions is triggered, run the shortcut without any notification." = "當觸發以下任何操作時，無需通知即運行快捷指令。";

/* No comment provided by engineer. */
"When Locked" = "僅鎖定時";

/* No comment provided by engineer. */
"When not connected to WLAN, use cellular network to transfer recording. Additional charges may apply." = "未連接無線局域網時，使用蜂窩網絡傳輸錄音。可能會產生額外費用。";

/* No comment provided by engineer. */
"When there is no call…" = "當沒有通話時…";

/* No comment provided by engineer. */
"When WebDAV server is enabled, whether to allow you to visit from a common web browser like Safari, Chrome, Edge, etc." = "啓用 WebDAV 服務器後，是否允許你從 Safari、Chrome、Edge 等常見的網絡瀏覽器訪問。";

/* No comment provided by engineer. */
"When your %@ is low on space, local recordings for separated channels will be removed once they’ve been uploaded." = "如果你的 %@ 空間不足，分離通道的本地錄音在上傳後將被刪除。";

/* No comment provided by engineer. */
"Whether to force the application to use the light or the dark user interface." = "是否強制應用程序使用淺色或深色用戶界面。";

/* No comment provided by engineer. */
"Whether to force the hoverball to use the light or the dark style." = "是否強制懸浮球使用淺色或深色樣式。";

/* No comment provided by engineer. */
"Whether to infinitely repeat playing the audio. If enabled, this action will return immediately after it starts playing." = "是否無限重復播放音頻。如果啓用，此操作將在開始播放後立即返回。";

/* No comment provided by engineer. */
"Which channel to mute." = "需要靜音的通道。";

/* No comment provided by engineer. */
"Which channel to unmute." = "需要取消靜音的通道。";

/* No comment provided by engineer. */
"Which edges of the screen the hoverball can be attached to." = "懸浮球可以附著在螢幕的哪些邊緣。";

/* No comment provided by engineer. */
"Why don’t you make a phone call?" = "為什麼不打個電話試試呢？";

/* No comment provided by engineer. */
"Will start recording automatically on audio or video calls in the current application." = "在當前應用程序中通話時自動開始錄音。";

/* No comment provided by engineer. */
"Will start recording automatically on audio or video calls." = "通話時自動開始錄音。";

/* No comment provided by engineer. */
"Write ID3 tags to the exported audio files, including title, artist, album, genre, year, and artwork." = "分享或導出音頻文件時寫入 ID3 標籤，包括標題、藝術家、專輯、流派、年份和封面。";

/* No comment provided by engineer. */
"Write latitude and longitude to the recording metadata." = "將經緯度寫入錄音元數據。";

/* No comment provided by engineer. */
"Write runtime logs into filesystem. You need to restart services to apply changes." = "將運行時日誌寫入文件系統。你需要重新啓動服務以使應用更改。";

/* No comment provided by engineer. */
"Year Month Day" = "年/月/日";

/* No comment provided by engineer. */
"YES" = "是";

/* No comment provided by engineer. */
"You can download a voice pack in “Settings” → “Accessibility” → “VoiceOver” → “Speech” → “Voice” to download voice packs, and then choose one here for voice announcements." = "你可以在 「設置」 → 「輔助功能」 → 「旁白」 → 「語音」 → 「聲音」 中下載語音包，然後在這裡選擇一種，用於 「通話錄音警告」 和 「語音播報」 快捷指令。";

/* No comment provided by engineer. */
"You have to select “Always” for “Troll Recorder” to determine your location in background. If you select “While Using the App”, locations will be updated only when you launch the application after recording." = "你必須選擇始終以使巨魔錄音機能夠在後台確定你的位置。如果你選擇使用 App 期間，你需要在錄音結束後 15 分鐘或 1 小時內啓動應用程序以更新位置。";

/* No comment provided by engineer. */
"You may need to enable “Enhanced Automatic Recording” or “Enhanced Scene Identification” in order to make options on this page to take effect." = "你可能需要啓用增強自動錄音或增強通話場景識別以使此頁面上的選項生效。";

/* No comment provided by engineer. */
"You may need to reboot your device to make this application work properly." = "你可能需要重新啓動你的設備以使此應用程序正常工作。";

/* No comment provided by engineer. */
"You’re now using the free version of “TrollRecorder JB”." = "你現在正在試用巨魔錄音機越獄版。";

/* No comment provided by engineer. */
"You’re now using the free version of “TrollRecorder”." = "你現在正在試用巨魔錄音機。";

/* No comment provided by engineer. */
"You’ve changed the display language of the application to “%@”. A resping is required to completely apply the changes." = "你已將此應用程序的顯示語言更改為 “%@”。退出並重新打開應用程序方可生效。如果需要在推送通知、懸浮窗等位置使用新設置的語言，輕按繼續以妙手回春。";

/* No comment provided by engineer. */
"You’ve chosen to proceed without valid code signature. You can still use the application to view or export existing recordings, but other features may not be available." = "你選擇繼續使用無效的代碼簽名。你仍然可以使用此應用程序查看或導出現有錄音，但其他功能可能無法使用。";

/* No comment provided by engineer. */
"You’ve enabled biometric authentication so it’s required to verify your identity." = "你已啓用生物識別驗證，因此需要驗證你的身份。";

/* No comment provided by engineer. */
"You’ve pressed cancel." = "你已經按下取消。";

/* No comment provided by engineer. */
"You’ve pressed password." = "你選擇了密碼驗證。";

/* No comment provided by engineer. */
"¼ Audio CD" = "¼ 音頻 CD";

/* No comment provided by engineer. */
"½ Audio CD" = "½ 音頻 CD";

/* No comment provided by engineer. */
"“%@” is not available." = "“%@” 不可用。";

/* No comment provided by engineer. */
"“Allow Automatic Recording” has been disabled: VIP contacts will always be recorded and added to the favorites, while other contacts will not be recorded." = "此頁面上的允許自動錄音已禁用：VIP 聯繫人將始終被錄音並添加到收藏中，其他聯繫人將不會被錄音。";

/* No comment provided by engineer. */
"“Allow Automatic Recording” has been enabled: Contacts in the “Call Exclude List” will not be recorded, while other contacts will be recorded. Recordings of VIP contacts will also be added to the favorites." = "此頁面上的允許自動錄音已啓用：通話排除列表中的聯繫人將不會被錄音，其他聯繫人將允許被錄音。VIP 聯繫人的錄音還會被添加到收藏中。";

/* No comment provided by engineer. */
"“Background App Refresh” Permission Denied" = "後台 App 刷新權限被拒絕";

/* No comment provided by engineer. */
"“iCloud Drive” Not Logged In" = "未登錄iCloud 雲盤";

/* No comment provided by engineer. */
"“TrollRecorder JB” and TrollStore versions are both installed. Please remove both of them, re-install “TrollRecorder JB” from Sileo, or “TrollRecorder” from TrollStore." = "巨魔錄音機和TrollRecorder JB不能共存，請卸載它們。然後從 Sileo 重新安裝TrollRecorder JB，或從 TrollStore 安裝巨魔錄音機，你只能選取其中一個。";

/* No comment provided by engineer. */
"“TrollRecorder JB” is not compatible with Bootstrap (RootHide). Please remove “TrollRecorder JB”, and install “TrollRecorder” from TrollStore." = "TrollRecorder JB與 Bootstrap (RootHide) 不兼容。請卸載TrollRecorder JB，然後從 TrollStore 安裝巨魔錄音機。";

/* No comment provided by engineer. */
"“TrollRecorder” is not compatible with this version of iOS." = "巨魔錄音機與此版本的 iOS 不兼容。";

/* No comment provided by engineer. */
"…" = "…";
